[日經]第一次學車有咩要注意？

駛唔駛推左走右？捽軚？
定係要考口試背頭D對白？
利申，已背對白

好緊張 唔知有無好似一乾三濕嗰啲秘技

一二一二呀

我已經叫哂所有老襟唔好出街，應該帽事掛

隻閪手識唔識做？

求教學

多啲響安比人知你學緊車

帶頭盔同手套，著埋防火衣

個安壞咗係咪要用口叫
「啊~~~~啊~~~~死撚開啊~~~~」

Uniqlo淨色Tee ok?
利申，窮撚

教高手指點

剎唔到車就要大叫「你個嘢壞咗呀～你個嘢壞咗呀～」

笑撚咗

記得起步前問師傅準備好未，考路記得都要同考牌官講！學車基本禮貌黎

坑渠跑法好難咁款，有無咩技巧？

路試

我個Friend話要開窗大叫起身屌西喎

預備510

🤦🏻‍♂️